元朗區議會副主席有份爆閘放白衫狗打人！！呢獲要推到佢含家產！！！

yoho換埋堆破壞社會安寧人仕仲要住係黑社會村隔離

推

元朗班中產出聲未

點解可以咁撚戇鳩
話哂半個公眾人物
都可以咁撚白痴

新民黨 葉劉仲扮野

我大晒，我玩晒

唔係on9 係知我地吹佢唔漲

選唔到自然有第二個位等佢做 好似流肛華咁

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

推到佢仆街

王威信退左黨

經民聯都係黑社會

拉佢成個建制落水
諗住獨善其身？

佢埋田弟個堆

請定性為恐怖襲擊

冇人理？下屆再選過佢

Q推

factcheck下先啦 佢都比班癲佬打啊係有記者話佢係區議員先冇事 now都影住佢上白車

幫佢出名

佢老豆好似係南邊圍猛人

轉左會入經民聯了

仲要係元龍選區 姐係新元中同Yoho當區議員

Sorry可唔可以附圖對比下。我都唔想散播fake news

葉劉又幫佢起機

較剪準備好, 又要拎張席出黎

明明帶緊隊.....

推

香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗進行恐怖襲擊

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

721元朗事件定性 " 恐怖襲擊 "，元朗圍村佬列為 " 恐怖分子 "，達成共識，文宣行動，要全部人知道。

dllm

但班人爆閘果時佢係閘入面 真係唔知搞乜 如果係自己友點會打埋佢

葉劉是無辜的

著白衫諗住無事

佢著淺粉紅，佢應該一早收到風，但冇諗過搞到咁大

Push

問下孽瘤佢對呢位佢地黨內嘅區議員有咩睇法啦

推 唔好諗住扮唔關佢事

王威信，MH（Wilson Wong，1975年9月30日－），香港執業律師、元朗區議員兼元朗區議會副主席[1]，經民聯成員，前新民黨及自由黨黨員

問下鼠王芬有咩意見

等仆街啦

新民黨 即係葉劉都有份啦

唔衰打人都衰刑毀啦

#aura#

咁梁美芬同梁君彥割唔唔蓆

push

呢條撚樣 水洗都唔清

推到呢條仆街坐監

起左底又點丫
咪又係頂多譴責